放林俊傑演唱會 780連位

尾埸 有意留tg
頭先開錯台

搭單 350/780/1080 是但一日都得
真JJ fans
加少少錢做交通費
希望連登爽有好心人割愛

加少少就想買到

你有無先講咁多野

1萬收兩張

telegram:
睇你想賣幾錢

真JJ粉絲
一張一萬
兩張兩萬
連位加多五千
有意留tg